（有圖）女學生卡在月台 港鐵又延誤

港鐵觀塘綫藍田站發生罕見意外，下午4時許，一名女學生落車步出車廂時，雙腳不慎踏入月台罅隙中被困，動彈不得。車站職員及其他乘客見狀立即上前協助。受事件影響，涉事列車未能開出，上址往調景嶺方向的列車受阻。現時觀塘綫黃埔站至調景嶺站車程可能會延長10至15分鐘。

女學生

一定低頭玩電話出事

又有新題材

隻腳太幼 ？

隻腳有幾細先卡到入去

粗先會卡

奇積插入

番號

btw 所以話 女人除左唔可以揸車 應該街都出少D

咩體位

seed呢屌你老母

細路仔都識𨈇過去
行路唔帶眼係弱智

seed呢仆街仔

同時卡雙腳，好高難度

冇左對腳

番號？

差啲炒車

乘客輪流用陰莖塞學生妹口拯救

訓導：你做乜遲到
同學：我跌撚左落月台呀

放學了

雙腳 佢僵屍黎？

比我講中咗？
個樣真係似弱智

女學生嬌喘一聲倒在港鐵的空隙裡，呢個時候女學生眼如媚絲， 濕潤的雙唇微微張開......

以前試過卡係輕鐵 7

推到有番號

受驚缺氧？

上面套av唔好睇架,至少3年前

小學生

又迫人打丁
seed呢？

落車果陣D人推黎推去,頭先放工果陣都差D叉錯腳

型撚到

呢套幾正
上原個pat真係
最後佢出左黎 關門走人個下
真係好想奶佢pat

車已炒

其實最尾顯到個pat好鬆 唔係咁好
不過係好撚好笑
拍完直接好似無事發生咁掉頭走 好型

係...屌你 咁都記得
係鬆 但唔知點解覺得好正 好有肉感
有D下聚感
想知佢最尾講咩...好似比人整蠱咁 一野轉頭走人

呢套我都J過幾次

卡住之後扑野可以做av題材

卡到陰

求番號，同埋有冇巴打知呢類同上面巴打個條，歸類做咩 好想睇呢類

seed

不了

番號?

番號

篠田好撚正

年紀大左 反正仲正

時事台變成人台，by the way 依個女優個波真係堅庭，非假edhe

seed ah屌你

Lm

個學生妹好肥

同阿富汗班蛔睇法一樣
女人keep 係屋企
佢地周街強姦男仔

Seed?

HND-181

細路女